{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012877",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천 센트릭 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後5時となっており、チェックアウトは午前12時です。 チェックインとチェックアウトの時間を守ることが重要であり、タイムアウト時に追加料金が発生します。 週末と土曜日には早朝チェックインとレイトチェックアウトは不可能であり、追加料金がかかります。 チェックアウトは最大で午後4時まで可能で、その後ご利用いただくと1泊の料金がかかります。 チェックインは当日午前9時から可能で、前の時間にチェックインを希望する場合、追加料金が発生します。 他の時間にチェックインをご希望の場合は、フロントに予めお知らせください。 ホテルは24時間営業しており、Wi-Fiが無料で提供されています。 客室は禁煙で、使い捨て用品として歯磨き粉、歯ブラシ、カミソリが提供されていません。 駐車はバレット駐車または機械式駐車としてご利用いただけます。 客室ごとに家具やインテリアが写真と異なる場合があり、基準以上の人数を追加されますと、追加料金が発生します。 ペットとペットは同伴できません。 基準人数以降の追加人数は無料で宿泊可能で、寝具類、エキストラベッド、幼児用ベッドは追加できません。 36ヶ月以下のお子様は無料で宿泊でき、ベビーガードとベビーベッドは提供されません。 利用案内は次のとおりです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時、チェックアウトは午前12時です。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間を守ることはなぜ重要ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間を遅れると追加料金が発生しますので、時間を守ることが重要です。"
        },
        {
            "question": "週末や土曜日に早朝チェックインやレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "週末や土曜日には早朝チェックインやレイトチェックアウトは不可能です。また、それらの場合には追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは最大で何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックアウトは最大で午後4時まで可能です。それ以降ご利用いただくと1泊の料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは当日午前9時から可能です。ただし、前の時間にチェックインを希望する場合には追加料金がかかります。他の時間にチェックインをご希望の場合は、事前にフロントにお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ホテルの営業時間は何時までですか？",
            "answer": "ホテルは24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、ホテルでは無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "歯磨き粉、歯ブラシ、カミソリは提供されますか？",
            "answer": "歯磨き粉、歯ブラシ、カミソリは使い捨て用品として提供されていませんので、ご自身でご準備ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は利用できます。バレット駐車または機械式駐車が選択できます。"
        },
        {
            "question": "客室の写真と実際の家具やインテリアは一致しますか？",
            "answer": "客室ごとに家具やインテリアが写真と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "基準以上の人数を宿泊させる場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "基準以上の人数を宿泊させる場合には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットと一緒に宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加人数は宿泊できますか？",
            "answer": "基準人数を超える追加人数は無料で宿泊が可能です。ただし、寝具類やエキストラベッド、幼児用ベッドの追加はできません。"
        },
        {
            "question": "36ヶ月以下のお子様は宿泊料金はかかりますか？",
            "answer": "36ヶ月以下のお子様は無料で宿泊できます。ただし、ベビーガードやベビーベッドは提供されませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "利用案内はありますか？",
            "answer": "利用案内は次のとおりです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 400,
        "QA": 687
    }
}